王陽翎 美國大選結果推估： 「十月驚奇」烏克蘭電郵門挫敗拜登程度、極難評估的一屆、假設忽略民調，可怎樣評估特朗普、拜

美國大選結果推估：
「十月驚奇」烏克蘭電郵門挫敗拜登程度、極難評估的一屆、假設忽略民調，可怎樣評估特朗普、拜登勝選關鍵？
《點評+穿梭解碼．悶透社．王陽翎（于非）》
Oct 19, 2020

悶透社gumboringer
117K subscribers

【注意】本月身體陸續出現問題，仍未完全恢復，稍後會再就美國大選補上「專輯」，事前亦有其他增補。

【美國大選】左媒同五毛唔會話你知，16年估中Trump贏嘅人今屆繼續話佢贏